{
  "Add": "添加",
  "Agree to terms": "同意条款",
  "Are you sure you no longer want to share data with this project? Your previous answers will be lost.": "您确定不想再与该项目共享数据吗？您之前的答案将会丢失。",
  "Are you sure you want to delete this shape?": "您确定要删除此形状吗？",
  "AreaCount": "{{count}} 个区域",
  "AreaCount_plural": "{{count}} 个区域",
  "Average": "平均的",
  "Back to Homepage": "返回首页",
  "Back to List": "返回目录",
  "Basemap": "底图",
  "Begin": "开始",
  "Cancel": "取消",
  "Change choices": "改变选择",
  "Close": "关闭",
  "Complete Submission": "完成提交",
  "Component is misconfigured. Document url required.": "组件配置错误。需要文档 url。",
  "ContactForAssistance": "如需帮助，请联系<1>support@seasketch.org</1>。",
  "Continue Practice Mode": "继续练习模式",
  "Copied URL": "复制的网址",
  "Count My Response": "计算我的反应",
  "Data Sharing Agreement": "数据共享协议",
  "Delete": "删除",
  "Do not agree": "不同意",
  "Does not appear to be a valid email": "似乎不是有效的电子邮件",
  "Done": "完毕",
  "Done Editing": "完成编辑",
  "Edit": "编辑",
  "Edit on Map": "在地图上编辑",
  "Enable Practice Mode": "启用练习模式",
  "Error saving response": "保存回复时出错",
  "Expand Map": "展开地图",
  "Facilitated Response": "协助回应",
  "Finish Sector": "完成部门",
  "Finish Shape": "完成形状",
  "Focus on location": "专注于位置",
  "Focus on shapes": "专注于形状",
  "High": "高的",
  "If enabled, the survey will prompt for both a respondent name and the name of the facilitator.": "如果启用，调查将提示输入受访者姓名和协调员姓名。",
  "If required, users must click to open the attached document before agreeing": "如有需要，用户必须点击打开附件后方可同意",
  "Invalid shape": "形状无效",
  "Invalid Shape": "无效形状",
  "Language": "语言",
  "Low": "低的",
  "New Shape": "新形态",
  "Next": "下一个",
  "Next Question": "下一个问题",
  "Next sector": "下一扇区",
  "No": "不",
  "none": "没有任何",
  "Number required": "需要数量",
  "OfflineInstructions": "在您连接到互联网之前，我们无法提交您的回复。请检查您的连接。您可以安全地刷新此页面。",
  "Optional Layers": "可选图层",
  "Photo by <2>{{name}}</2> on <6>Unsplash</6>": "<2>{{name}}</2> 在 <6>Unsplash</6> 上拍摄的照片",
  "Please complete your shape on the map": "请在地图上完成你的形状",
  "Please enter your full name in the signature field": "请在签名栏输入您的全名",
  "Please fill in required fields": "请填写必填字段",
  "Please fix problems with your shape first.": "请先解决您的形状问题。",
  "Please open the attached terms before agreeing": "同意前请打开附件条款",
  "Practice": "实践",
  "Practice Mode": "练习模式",
  "Practice mode saves your responses seperately so that they are not counted in the survey results.": "练习模式会单独保存您的回答，因此它们不会被计入调查结果。",
  "Practice responses are stored seperately in the database and not counted in analyses.": "练习反应单独存储在数据库中，不计入分析。",
  "Previous Question": "上一个问题",
  "RepeatSubmission": "再次提交",
  "Required": "必需的",
  "Required field": "必填项目",
  "Reset Survey": "重置调查",
  "Reset view": "重置视图",
  "ResetSurvey": "重置将删除您之前输入的所有数据，以便您可以在空白状态下重新开始调查。此操作无法撤消。",
  "Resubmit": "重新提交",
  "Return to ": "还给 ",
  "Return to project": "返回项目",
  "Return to Survey": "返回调查",
  "Save": "节省",
  "Select an option...": "选择一个选项...",
  "Selection required": "需要选择",
  "Settings": "设置",
  "Show scale bar": "显示比例尺",
  "Skip Question": "跳过问题",
  "Skip to next question": "跳到下一个问题",
  "Submitting Your Response": "提交您的回应",
  "Subtract": "减去",
  "Survey not found": "未找到调查",
  "Survey Settings": "调查设置",
  "Take Survey": "参加调查",
  "This survey either does not exist or your account does not have access to it. Surveys marked as draft require special permission to access.": "此调查不存在或您的帐户无权访问它。标记为草稿的调查需要特殊权限才能访问。",
  "This will delete your entire shape. Are you sure?": "这将删除您的整个形状。你确定吗？",
  "Total": "全部的",
  "UnsubmittedResponse": "您的响应在此设备上是安全的，但需要在计算之前提交给服务器。",
  "View Map": "查看地图",
  "Yes": "是的",
  "You Are Offline": "你离线了"
}